原來你曾經鐘意過我鐘意嘅人？

朋友就係咁？
仲要表埋白？
原來朋友係等你易啲接觸佢？

yes

仆街啦你